終於・正式・確認！官方宣佈《福音戰士新劇場版》最終章製作開始

日本國寶級動畫《福音戰士新劇場版》最終回《：||》在去年就曾經預告上映時間為 2020 年，不久之後更釋出了首支預告，不過前車可鑑，預告片段只是為了預告而製作，極有可能不會出現於正式作品之中，其實《：||》並未正式開始製作，有指遲遲未著手製作的原因是總監庵野秀明不知道如何為劇情超展開的第三集「收尾」而擱置。據悉在完成拍攝其他作品如新哥斯拉等等次後，庵野又再次得到了靈感，《新世紀福音戰士》的官方 Twitter 帳號就在 1 月 31 日公開了最終章正式開始製作的派對，不過靈感隨時消失，因此製作會否再度延期絕對是一個謎。

屌講撚咗幾多次話開始製作
等到2046都仲係真製作開始乜乜柒

dklm一開始唔改咪咩事都冇

re過第三集

序十年前有多了

中一睇第一集,而家大學grad了,點知都未完

作完唔好再作

屌 不如重拍第三集算啦
跟返電視版大概個情節

有冇諗過Hd化真心為你

糞作

左邊綠衫條女應該幾淫幾好砌

第三集大改簡直係戇鳩至極
明明頭兩集好地地，方向都好明顯
預告直頭睇到fans出晒水
點撚知畀套咁嘅垃圾我
雖然話係因為咁啱遇到311，咁你都可以選擇延期，而唔係大改呀
一個作家連少少堅持都無，千年道行一朝喪

我就黎老死先黎講

改晒。完全新劇情

樓主又回帶

唔記得晒舊版d劇情
點解咁啱遇到311就要改劇情？

等下 好過漫畫等左18年 出個咁既結局

庵野話311令佢好震撼, 所以大改原本整好嘅第3集

搞電影版他與她的事情好過啦
呢套又係神作

等睇走數

睇返第三集真係超展開神作,不過唔知點收科

其實呢個講法出處係邊？見好多人咁講

其實我想佢出多集“本來”既第三集，雖然而家既第三集我都幾鐘意，個氣氛幾好

未拍拖睇第一集，而家婚都就結，點知都未完

算啦 留俾子孫睇

我當第二集完左

覺得第三集幾好睇

第三集個主題應該冇變到
主軸一樣講第一使徒 薰s
不過表達得太誇張收唔到科

對上一次話開始製作係2017年4月

庵野秀明《真・EVA劇場版》官方表示第4部正銳意製作中

自帶bgm

死喇
明明入場睇過，但依家完全無印象第三集係講咩

未拍拖仲打緊飛機就睇第一集
後尾搵到條女睇第二集

而家個女都9 歲

垃圾==

反正超越唔到eoe

要出新新劇場版記念返15週年新劇場版

呢啲野同dllm一樣都係講下就算，唔會真係做

走數撚黎講佢都算最無恥果個

點解唔跟翻貞本漫畫咁落去，第三集吹到咁大都唔知為乜

希望可以接返tv版拍手
希望可以有明日香既感情線 同埋凌波麗可以瓜柴

你老味

Q其實唔差嘅我覺得，都幾好睇不過就真係全新劇情。

其實我想睇破之後發生嘅野，屌你六號機咁霸氣，點知完全Skip咗佢啲劇情。

原來仲未開始....我屌

吹撚大左 屌 改唔到故事

漫畫版結尾咪正囉

班fans一早幫你諗好點收尾啦
庵野唔識上2ch

第三集劇情上係垃圾黎

You can redo

仲未完

新世紀福音熱潮動畫
一早不再追

小六睇序 宜家已經就U grad都仲係製作緊

到出𠴱日再同我講

EVA一向唔睇內容
淨睇視覺沖擊就已經足夠

直頭short左
無啦啦又衝擊多次，最後預告仲要有鴛鴦Eva

開始

庵野話比311震short左個腦

到底最後係地底扯左啲咩上黎

終於開始整

到底依4集條友玩左幾耐

乜柒都po係時事台

由95 年到而家

最終章>reboot>最終章>reboot>
diu

same

屌你，諗唔到寧願你改咗Q佢出多次

呢條友仲衰撚過富樫
又唔撚做野又成日搞埋乜鳩垃圾crossover呃錢
到底佢eva昆左人幾多年錢??

第三集其實幾好睇
不過個劇情舖到咁大
完全諗唔到可以點樣一集埋尾

本身好地地接住破既劇情咪好
係都要玩暴走

漫畫個結局好好喎。

當年tv版24完被人屌到上天花板
就出25,26變神作

可能今次又得呢

當年好似話係前面制作用哂預算
所以最後結尾只好慳住用
其實舊劇場版 我個人唔係太鍾意
因為真係太黑暗

等睇新劇場版會點玩

由小學睇舊電視版到而家都重未完

不過我願意等

舊劇場版反映緊二十世紀末日本社會嘅悲觀同絕望，因為平成頭十年間經歷咗太多

而家新出嘅，經歷過三一一嘅團結守望，就學似庵野話齋，會正面好多

可能又整多兩集

其實加左新人物真希波
就已經預左佢會改劇情

第三集個反轉我覺得幾正
不過對於fans黎講
改到咁厲害 真係幾難接受

個人認為 一集 真係唔夠做
至少都要兩集 先可以好好咁完個尾

BTW 前提係劇情唔好再暴走

又變有生之年系列

舊劇場版已經完左

睇TV版時
最後果一集明明係好有希望

點知去到舊劇場版
明日香暴走 俾新機s 分食 精神崩潰
所有人都變左橙汁

最後得返真治同明日香
果種絕望感真係

新劇場版明顯就歡樂好多
希望唔好又反轉

完全明白。舊劇場版好灰。但新劇場版3都唔好得去邊

即係話日本呢幾年唔好有d咩天災人禍，如果唔係庵野又唔知會痴起邊條根又改劇本

仲有，庵野條仆街好還返失去了那14年俾我地！

無記錯破個尾係咪爆走打爆16（定14？）使徒，之後嗰一刻渚薰由天降臨？

之後Q一開波就已經講衝擊後？

算好好喇
至少明日香真心關心佢
美里本來有機會殺真治 都放佢走
零 同 真希波係後面跟住
雖然渚薰攞左便當收左工
但係至少唔係得真治一個人面對
今次明日香可以強氣 拉佢起身走落去

係 真治變左罪人
明明破個陣個個都叫佢去馬救人 點知Q就改撚哂

破 收尾 係真治差少少就引發第三次衝擊
然後渚薰就用朗基努斯槍打斷左

Q開頭就係講衝擊後
真希波 明日香 上太空回收真治同初號機
不過真治點解會係太空度 就無交代到

Q結局係點話？屌隔太耐真係無乜記憶

下點會諗唔到點收尾，個個都知宜家係兩條世界線
佢出Q之前點會無諗過結局

dllm

凌波有咩得罪你

其實佢今集拍成點都好都可以兜到
因為Q同破根本都接唔到
完全可以解話係就算兩條時間線最後都係去番同一個結局

當年睇完Q得到一個結論
只有渚薰先可以俾碇真嗣幸福
單眼傲嬌
老母複製人
飲酒BBA

已經完全唔記得Q講乜q

睇到Q都已經好辛苦 又話有咩重複時間線 唔睇人解說都唔會明 仲難搞過舊劇場版

EVA 97年已經完咗

新劇場版得啖笑

5ch班人幫佢寫埋結局都唔肯拍

呢十幾年我由上高登羨慕人月入三萬到而家自己超過呢個數

但仍然都係睇唔到新劇場版結局

我都感受到毒撚嘅悲哀同無奈

想問未接觸過eva應該點睇起

可能佢諗唔到更好既故仔 又唔敢直接用人地既

1.tv版

2.漫畫版

等個孫燒俾我算啦

Reboot到幾時
DKLMCFH夠薑就連埋crossover真哥斯拉一齊出

成套野都起碼20年 乜撚可能性都會俾人估曬啦

肢解分屍真係童年陰影

打破使徒唔係重點
重點係救返麗

度劇本度幾年

睇97 Air, 真心為你舊劇場版果套好撚過

You can (not) redo
「続、そして終」（繼續、然後終結）
「非、そして反」（不對，之後反轉）

呢套野係我唯一一套好著迷之後一直支持到我唔抱任何期望既作品
佢要出新就出啦 唔出都無咩所謂
都係平行時空之類埋尾

重製又重製，其實對呢套野理解越深會唔會越容易有精神病？

Q最後渚薰果句
話今次一定要令真治幸福
我都諗緊係咪想整個平行時空出黎

其實EVA真係幾正，希望出得完

之前d人話其實一直都係真治reset緊地球，因為月球有好多個渚薰，而Q又話今次一定要令真治幸福，即係之前渚薰已經試過好多次

記得有睇過分析講過
Q嘅劇情係諷刺逃避現實嘅毒撚同埋世界系動畫

因為有入場睇破嘅人有睇到本來嘅預告
同你宜家睇到嘅Q係完全唔同

Q果陣一出

又真係估佢唔到
雖然故事難明但氣氛好好

收唔到尾咪拍返個3.1
Q無發生過咪得囉

我同同學中三開始追劇場版
追到大學畢業做緊野都未完

當年睇破見到真嗣終於有勇氣救麗真心感動

好心啲毒撚野唔好擺上時事台啦
放返到動物台俾班戀童變態啦

之前睇過比較合理而又將漫畫串埋落去既推測係：
1.舊劇場版：人類補完計劃發動 世界reset 9部搭載複製渚薰量產機連埋唔知邊到黎既槍跌到周街都係(漫畫結局)
2.新劇場版：9個複製渚薰唔知點解比人放入棺材運上月球(可能係SEELE) 其中4個醒左(都有舊劇場版記憶)，做埋第一使徒(Adams)引發新劇場版第二次衝擊 出現2對可以reset世界既槍(朗基努斯,卡西烏斯)
3.序,破:第5個複製渚薰醒左,月球上面既12號使徒(有人推測本身就係量產機)改裝成mark 6,帶住一把卡西烏斯捅左準光之巨人既初號機一槍制止第三次衝擊
4.Q:14年後第5個複製渚薰同真治開13號機想再reset一次世界,點知比真治老豆過左棟一對槍變左2把朗基努斯,引發第四次衝擊人類補完計劃,之後第5個複製渚薰自爆制止第四次衝擊

駁唔到

庵野秀明

真希波係碇唯個師妹
唔知呢條線會點去